{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75847&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다온하우스"
    },
    "text": "愛する人たちと幸せな思い出を作ってあげたいです。 当ゲストハウスは、ソウル駅(空港鉄道)からのアクセス方法は以下の通りです。 ソウル駅(空港鉄道)5番出口から7M移動してください。 移動後、3M直進してください。 そして左方向に0M移動してください。 トップリサイクル方面へ横断歩道を渡って23M移動してください。 そして左方向に7M移動した後、トップリサイクルで右方向に76M移動してください。 その後、カフェジオから左方向に48M移動してください。 世宗デンタルから右方向に9M移動していただければ、当ゲストハウスに到着できます。 ゲストハウス周辺にはソウル駅が徒歩5分、崇礼門が車で7分、ファンガが車で4分の距離に位置しています。 宿泊施設の利用規則では駐車は台利用可能であり、予約の際には予めお知らせください。 客室内の全空間は禁煙です。 玄関の外部には安全上の理由でCCTVが設置されています。 近隣住民の方々のために夜0時以降に大きな騒音はご遠慮ください。苦情が発生した場合は強制退室措置になることがあります。 この場合、払い戻しはできません。 予約人数の遵守と家具、物品などの汚染、毀損、破損の場合、費用が請求されることがあることをお知らせいたします。 シーズンごとに客室価格は異なる場合がありますので、ご確認ください。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、その画像は実際とは異なる場合があります。 予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。 当ゲストハウスは外国人観光客のための専用宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクセス方法はどうですか？",
            "answer": "ソウル駅(空港鉄道)5番出口から7M移動してください。移動後、3M直進してください。そして左方向に0M移動してください。トップリサイクル方面へ横断歩道を渡って23M移動してください。そして左方向に7M移動した後、トップリサイクルで右方向に76M移動してください。その後、カフェジオから左方向に48M移動してください。世宗デンタルから右方向に9M移動していただければ、当ゲストハウスに到着できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺にはソウル駅が徒歩5分、崇礼門が車で7分、ファンガが車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用規則では駐車は台利用可能であり、予約の際には予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内の全空間は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "CCTVはありますか？",
            "answer": "玄関の外部には安全上の理由でCCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "夜の騒音についてはどうなっていますか？",
            "answer": "近隣住民の方々のために夜0時以降に大きな騒音はご遠慮ください。苦情が発生した場合は強制退室措置になることがあります。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数や物品の汚損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "予約人数の遵守と家具、物品などの汚染、毀損、破損の場合、費用が請求されることがあることをお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "シーズンごとに客室価格は異なる場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "外国人観光客も利用できますか？",
            "answer": "当ゲストハウスは外国人観光客のための専用宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 519
    }
}